有個傻閪朋友，你問我答

樓主讀緊書？

你的朋友就是你

有何貴幹？

傻過雞脾？

唔屌老尾

點傻閪法？

傻閪過我